〔高登64 集體失憶〕613慘案六週年

613大量高登會員被封禁事件，又稱613大屠殺事件、613事件，是繼1028高登大量會員被封禁事件後第二次高登版的六四事件，發生於2013年6月13日，當日有大量高登會員發現自己帳號被封禁（BAM），肇事會員已超過500人，刪post至少400多個，為高登有紀錄以來封禁最多人及刪post最多的一次。期間一眾被封禁會員紛紛借用其它高登帳號，上站務台質問高登管理員。

林祖舜事後在「高登公告」證實，大規模封禁會員是與會員對某傳媒企業的言論或涉誹謗有關。

613慘案wiki

重要時刻
垃圾POST唔好回
再回死全家